京都恐襲，シナ大使館都致哀

日本にある中国大使館はツイッターで「京都で発生した悲惨な事件で、お亡くなりになられた方のご冥福をお祈りし、負傷された皆様にお見舞いを申し上げます」と日本語で投稿しています。

日本咁撐香港人，香港政府唔可以一d表示都無

去信特首辦，要求港府致哀

惨

低能香港死五個人都致哀,憑乜要為外國公司仔表示

死多過五個

點解係政府 香港人自發啦

屌，唔見tvb有報導，國際新聞黎呀喂

有線有報

有報

你喺京都都睇到tvb

シナ同胞都po致哀

assemble 香港人